# Classe de consumo de xml
Classe PHP responsável por fazer a integração e consumo de xmls de empresas como Viva Real, Zap Imóveis entre outras, passando para o padrão de consumo do Portal de Imóveis ACIJ!